武器煉成 袁爸爸急需提升戰力 人數係power 立即follow佢Twitter

目標十萬

成績表！經過各位手足嘅努力 呢個黃營頻道嘅訂閱已經突破7萬啦！

following

Push

done

推

Done

followed

Pish

Twitter header張相可以再型啲

袁爸必須撐

Liked!

多左幾百人
但仲未夠呀

Following

推呀

吹雞

twitter要人

已follow!

follow 袁爸爸

加油 推

followed 好耐喇

叫多d人 follow
冇account就開新account

已上車

唔夠人 要人

pish

done
5萬3啦，繼續努力

差你一個差好多

由開post到而家多左千人
未夠呀

升呀

袁爸爸要人

袁爸唔夠人

袁老翁

袁爸爸

一早Fol左

推啊

未fol就fol

Fol左都叫多幾個fd
冇ac開ac做任務

衝呀

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

袁爸告急

Followed long time

Please tell your friends

Pushhhhh

push

18區 區議員做文宣係辦事處出面
幫老人家down app follow

科咗

followed, liked, retweeted

Thanks!

推 done

已follow，推

已fol

見字follow

一早follow左

Youtube:

Facebook:

follow

叫人follow

邊個未follow

推爆佢

推！

有意思

甴近平

袁爸爸咁努力喺美國打緊國際線，我哋一定要盡我哋嘅綿力去支持佢！俾多啲彈藥佢！

比d力

香港單獨

一早已follow

袁爸爸幫你打埋美國線
你只需要follow一下佢
咁簡單 唔通你都唔做啊

Followed and push

Poshhhh

撐袁爸等於撐自己

佢無藍tick
唔識用@ and #

畀d掙扎

多你一個好多

係啦多followers對住美帝講野都大聲d

tui

要人呀

唔好放棄任何一個機會

推cls

like左

一早follow

Push push

留名待推

大力推。

袁爸

Up

幫推

叫d大陸人 follow 佢
twitter黃個d

follow 左

同我出黎呀

散出去🙏🏻🙏🙏富臨集團換個名即刻多返後生仔食🤬🤬🤬
🚫大將 (日式火鍋放題)
將軍澳PopCorn商場
🚫拌食堂 (蛋包飯)
銅鑼灣時代廣場
東涌東薈城
🚫叉燒丼家 (港式茶餐廳)
新蒲崗啟德工廠大廈第二期
葵涌和宜廣場
元朗 YOHO 1期
🚫甜舍 (甜品)
元朗 YOHO 1期
🚫COTI (咖啡)
觀塘鴻圖道90號
沙田京瑞廣場二期
荃灣嘉達環球中心
🚫柞木炭家 (韓式燒烤)
旺角TOP
🚫Café Foodeli (快餐)
黃大仙新光中心
🚫炑八
全港共17間分店
#幫手share
#我哋要全部人都知

多左幾千

Follow

Twitter 抗共，白撚痴啦。

bump

推到十萬

10萬人呀

無人講，就我講

不停講

好撚酸呀

香港人需要新聲音新氣象

無人like

琴晚到而家多咗4000人左右咋
繼續唔該

follow 共諜？

出現了

出現了x2

兒登即係兒登
共諜當神拜

Twitter要人

（持續關注）毋忘中共生化武器 種子包裹呢單野！

聽完直播即做嘢啦

咁都捉到個來blocked

推，followed

我大大力轟左落個fllow制到

Follow袁爸

加咗。大家繼續畀啲力推。

就快60K

暫時講既野正路，推

連登少人鍵戰, 好正常

爸爸

推一推先

輕推

班總辭燃完全唔見入來推post

總辭燃人呢

總辭5毛入來

屌
原來一直冇follow
已follow

證明推post 原來唔係無用
一個殺人犯搞到世界圍中
可能推一下post 搞到滅共

同意呀
我覺得唔好睇小自己做既每一件事
加加埋埋力量可以好大

借位求 pin
總辭加上參加流亡議會將成核彈直擊支那春袋，並為主動對付港共及香港歸英鋪路

followed long time ago la
借位求 pin
總辭加上參加流亡議會將成核彈直擊支那春袋，並為主動對付港共及香港歸英鋪路